 **примеры обращений на апи**:
 
 
создание юзера
http://127.0.0.1:8000/api/register

получение токена
http://127.0.0.1:8000/api/login?username=John_17&password=12345

получение служебной части по токену
http://127.0.0.1:8000/api/token?token=eyJ0eXAiOiJKV1QiLCJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NTkyNzQ3ODEsInVzZXJuYW1lIjoiSm9obl8xNyIsImV4cCI6MTU1OTI3ODM4MX0.uVjpoSZJOWkWLagaX4-L_o6Msu4_l0DuPh6UcSGqQO5gM8ycnFsKzl27VkCH6xI2wU-J0mnBPamsOpqmBavE6fMQ25uLkzEW8KqI68mGu4VtuGsQUCv1hWZKMhhXee0Upt907izuU4BMkqR-hNvRzf4zdZkVvaWh8Skckmt1inkX0wlm46mYQC7NGpn6qDc5S4rLd5-8kWk12u1tFvAugkNtu0Yl17XO0Px81QmuUPyrGg1nG74owCyQLvqD9SzFjGdkTR2GecFrfIEaKVFBffVLvGRcfJnSmI19Q8VJx4goqyaYeVZaKr348ioaziUdUBBf4Akzpfr2KZVSIV8oEedXWaHRulLCip6XVEQkSXQUZW2i42CrjkuJZupFFqAp0fDrYe2OkKhSB5UB6fTBW22Y_SXU4mjV1U8beAX9e3QB7fQKWZ3zT3cZu4QzHr4Tfj4YHpoqMvVK1T6sePm_wfvU4etTdPnSgjGDhXrVSV7LGJ_vdYATJ4wki_qtv4MvEaviESTrvYazoXo_oCS-RJ8uvQIwSZDBOgYHxWurSYraAlCeKmRRPdvKynL2-YlzRIJJgiyMTXznmVJEULDoRoBbMBNFf-edNXytJqueKA5lbaamebEl8FOZJl8VU-8ppqcH1_XYohgvRYD4zj5COr_OzyeupMpeZyg4yMynVHE

получение пользовательской части по токену
127.0.0.1:8000/api/user?token=eyJ0eXAiOiJKV1QiLCJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NTkyNzQ3ODEsInVzZXJuYW1lIjoiSm9obl8xNyIsImV4cCI6MTU1OTI3ODM4MX0.uVjpoSZJOWkWLagaX4-L_o6Msu4_l0DuPh6UcSGqQO5gM8ycnFsKzl27VkCH6xI2wU-J0mnBPamsOpqmBavE6fMQ25uLkzEW8KqI68mGu4VtuGsQUCv1hWZKMhhXee0Upt907izuU4BMkqR-hNvRzf4zdZkVvaWh8Skckmt1inkX0wlm46mYQC7NGpn6qDc5S4rLd5-8kWk12u1tFvAugkNtu0Yl17XO0Px81QmuUPyrGg1nG74owCyQLvqD9SzFjGdkTR2GecFrfIEaKVFBffVLvGRcfJnSmI19Q8VJx4goqyaYeVZaKr348ioaziUdUBBf4Akzpfr2KZVSIV8oEedXWaHRulLCip6XVEQkSXQUZW2i42CrjkuJZupFFqAp0fDrYe2OkKhSB5UB6fTBW22Y_SXU4mjV1U8beAX9e3QB7fQKWZ3zT3cZu4QzHr4Tfj4YHpoqMvVK1T6sePm_wfvU4etTdPnSgjGDhXrVSV7LGJ_vdYATJ4wki_qtv4MvEaviESTrvYazoXo_oCS-RJ8uvQIwSZDBOgYHxWurSYraAlCeKmRRPdvKynL2-YlzRIJJgiyMTXznmVJEULDoRoBbMBNFf-edNXytJqueKA5lbaamebEl8FOZJl8VU-8ppqcH1_XYohgvRYD4zj5COr_OzyeupMpeZyg4yMynVHE
 
 
*фикстуры не заливал, сделал отдельно создание юзера, чуть позже могу долить фикстуры, использовал только **get** параметры, можно переделать на **пост** и курлом на них обрщаться*